日本的肺炎陰謀（人口老化清洗計劃）

日本人口老化越來越嚴重！有數據統計，2060年日本的人口將減少近3分之1，甚至當時有40％人口將達到65歲以上，讓75歲老人仍需外出求職，恐成為常態。

以社會經濟發展黎講，年輕既人係經濟發展時主力，因為最願意消費既人群，因為係發達地區gdp主要係第3產業，而年輕人擔當主力，

而老人不從事經濟生產，反而對社會經濟同福利做成負擔，老年化會清耗更多福利，導致稅務增加，令到社會消費意欲降低，從而惡性循環減低gdp增長，年輕人負擔加重，降低生育意欲，最終加劇人口老化，宜家日本被人口老化拖入左泥潭

難得宜家有一個病毒可以清除老齡人，而對年輕人傷害較低，一個完美清洗日本人口老化方法
雖然可能會陣痛，例如影響東京奧運，但可以將日本從泥潭拉出黎，百年國運比小小奧運重要無數倍

推

怪錯安倍

為左國運，有時要背負惡名

中共都係借肺炎清除貧窮人口達致脫貧

點控制隻virus只滅老人先得，Virus從來冇服從命令呢回事

一陣全國死清光點算

呢隻病毒係各個按例，主要死亡都係老人

適當時間點幫佢地打個麻疹疫苗

Virus成日改變自己結構

同放老虎入屋有乜分別

同大陸一樣

安培買入武漢肺炎

人類有適應能力，最多幾年陣痛

如果死幾百個年輕人但係可以殺死晒啲廢老藍絲